大埔天水圍旺角已開花

其他區點？無直播唔代表無做野
以下幾個地方千其唔好開花呀
中環（政總，中聯辦）
將軍澳
沙田
元朗
黃大仙
銅鑼灣

推1

推2

推3

中環集會有手足轉場

推4

推5

推6

仲要多啲地區

推7

推

元朗一個人都冇

推8

Push

黃田

沙田人去左邊！！！

推9

推10

屯門有

屯門聚緊人

禮崩苦冇乜犬

沙田去左邊?

沙田仲話首都

中大可反攻入去

成日遲㗎

中聯辦安全，手足準備

港島做緊野

元朗完全冇人開花
安全到爆

推 越多人開花poly越可以捱住

我發現有部街坊唔知
要話俾佢地聽有人做野佢地先會落去

你睇下黃大仙先啦
首都?笑死人咩
和理非都無多個

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤
打個缺口畀手足撤 打個缺口畀手足撤

直頭打個缺口畀手足撤啦
開乜撚花呀

點都好，，萬事小心，手足

中上環已開

狗總有油站 大家小心D...

燒狗宿

藍田冇人

到左大馬路啦 人呢

警察而家唔夠人
千祈唔好攻擊警署

黃大仙！

有心救理大，就全面癱瘓

點樣可以救到班學生

九龍區手足有冇興趣反包

中環

缺一不可

出黎喇!!!!!!

pushhh

大埔 天水圍 旺角真係獲獲都義無反顧地開花

返晒屋企瞓覺

黃大仙可以收皮

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

rb無用，要真係令狗急急腳去防先得

仲聚緊人 大家加油

啱啱姐完人鏈 見得兩幾隻

狗宿

一定唔好搞埋西隧！

紅隧西隧封曬港豬冇得過海返工，香港金融公司運作唔到嫁呀！千奇唔好咁做！

細路仔夠ko

有無九龍灣街坊？

尖沙咀阿你老母

銅鑼灣！

睇錯黃大仙

提防回馬槍 勿做灰姑娘

要見到日出阿

藍田 藍田 藍田藍田 藍田 藍田藍田 藍田 藍田藍田 藍田 藍田

上環有狗

開花唔應該限於馬路 狗宿先係一個好選擇

18區曱甴屋狗官屋開花，送多d二噁英比佢地，可以快d死全家

元朗已棄，去天水圍

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

講幾多次

一係狗宿 一係狗屋

觀塘手足現身

Push 齊心？

齊心
可以出去油麻地旺角既就出
唔出既都自己區開花

開花係指要做有威脅性衝擊先會引到狗
set下rb未必得

Poly死啦 啲狗玩黑煙戰術

沙田快！！！

TKO人完全聚唔到

算啦，革命？收皮啦

越緊poly開花越好

律政司一方納入禁令的紀律部隊/已婚警察宿舍：

紀律部隊宿舍：
1）豐盛街紀律部隊宿舍
2）高翔苑
3）葵馥苑
4）葵蓉苑
5）荔景紀律部隊宿舍
6）秀茂坪紀律部隊宿舍
7）上水紀律部隊宿舍
8）順利紀律部隊宿舍
9）西九龍紀律部隊宿舍
10）黃大仙紀律部隊宿舍
11）油美苑
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

天水圍岩先射完TG

救人先，要屌之後屌

近*

目標千其唔好係狗屋狗宿政府建築物
呢d地方好重要 千其唔好

千其唔好燒狗屋

手轉動

Poly已經俾警察重重包圍，已經再無出入口，任何人都不能進出。

現時學校內尚有幾百人，如沒有人支援，今晚抗爭者只會有以下三個結局：

1. 繼續抵抗，警方將以更大武力還擊，必有死亡

2. 繼續抵抗，警方以逸待勞，直到校內所有物資(汽油彈、雜物、食水、醫療用品)被消秏為止。到時數百人將會被控以暴動、縱火，監禁以十年計。

3. 放棄抵抗，警方長驅直進，到時數百人將會被控以暴動、縱火，監禁以十年計。

一間沒有校長、沒有社會賢達願意聲援、沒有教職員站出來的大學。

請直接強攻 唔好9堵路9fing

。

其他地方 冇人架 真係敢死 我屌你老母

大埔有狗拎mp5
大家小心

強攻！不堵路 不9fing

東九龍 港島東手足呢

沙田呢？

天水圍有兩架狗車岩岩駛份天頌

推,不能只有理大仔威威

藍田手足呢？

再有兩架狗車系天影路駛入天頌方向

東隧？

西灣河有rb

其實呢d地方真係唔重要，你搞佢返工地方佢地真係無所謂

抱推

反包

手足 要有目標 千祈唔好燒撚爆啲政府大樓

唔一定要有LIVE
有時冇LIVE效果仲好

冇乜人
係頭先叫左一聲光復

立即攻擊狗屋

推哩個

標準勇武區

PUSH

各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋
各區燒狗屋

PUSH!

要有目標

去邊都去,總之要落街

各區燒狗屋

中環開始緊la 見到手足開始封路

沙田人呢快撚啲落樓啦

認人

push

黃大仙唔洗唸，得幾個手足

好彩冇人搞政府建築物

落Ed

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

開花!革命之火永不滅
出緊去

真？

天水圍要開得成功 係要靠屯門同元朗 大西北請開花

要去就去狗宿

救人呀

SOS

推呀！

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

要快

會唔會集中去救理大更好？

天水圍一街坊無理被捕

屯門人呢

燒撚左湖康狗宿全部狗仔狗乸

港島東set過rb

去油尖旺呀！！
去其他區開有鬼用咩

旺角咁近過poly啦

西九龍紀律部隊宿舍 大門密碼 3491

上水狗宿後門7136
上水狗宿後門7136

先搞西環

中聯辦同上環堆國資委subsid

屯天元最低防係咪大興行動基地？新屯門中心狗宿？

港島東已開花

而家天水圍先係

612 721 811 831 101 1111

建生邨走唔到呀死緊

3點等到而家都冇人

開花

所有埋大學生帶好物資分散佔領校內大樓, 封鎖地下出入口, 大樓之間互相幫忙睇水, 有警賊強攻盡量用遠程物攻, 唔好最後唔好火魔, 會煙死自己人, 要射箭既唔該浸一浸屎水先射出去, 外面要幫手既家長市民唔好只係掛住開花, 冇用架, 你開花影響唔到佢地, 最直接方法係燒狗宿, 入面既人衝出黎逃生果陣綁起部份人, 拍片直播逼佢地放人呀!! 救POLY唯一方法就係燒狗宿, 綁起佢既家人逼佢放人!!!
禍必及妻兒!!

推啊

黃埔衝上去理大救人

不如搵條路攻入去poly，開返條路出黎比手足

打出一個缺口

大埔係攞左mp5同ar15
唔知咩事

埋大都有狗

好

快啲入南區⋯⋯唔夠人⋯⋯

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

沙田唔夠人

人呢？

Push!

沙田遊泳池對出三狗車停左係到

旺角太子去poly 黃埔反攻呀！

西灣河催淚放題

藍田多左d人

p8sh

聚到人就傾下會唔會出去反圍poly救人

藍田街坊出黎喇

其實依家係咪冇一個集和地點

將軍澳勇出晒去咁滯

Keep 住各區開花

有無青衣手足

天悅樓下做咩

尚德？

天水圍咩情況？

有條撚

聚咗係邊？

出嚟啊屌你

救人

黃大仙真係收哂皮

天水圍出警車

屌狗 無人開花

九龍灣開不開？

推呀

荃灣沙咀道球場外rb
不過好快大量狗到

天水圍至少10個比人狗左

大埔5件

天水圍

有線影到天水圍拉左十二個左右

天榮站？

唔係呀話

天水圍超多狗 勿送頭

元朗無撚人 屌元朗

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議

荃灣係好需要開花

Up

荃灣同葵芳有無

黃大仙唔該開花！